[歡迎挑機] ６１６又遊行？要番工 不了

挑戰題（１０分）：
請為以下句子填上適當標點符號－(？／！）
６月１６日又搞大遊行，星期一要番工__不了__